無聊入嚟 我問你答

正常樣皮膚好 定 女神樣月球表面？

有冇人啊

皮膚好

咁羊仔定女朋友？

月球表面就唔叫女神啦屌

女神樣啊

日本菜 定 泰國菜

日本

而家有兩個女仔比你追
唔一定溝到 只可以溝一個
A. 唔樣衰 普通樣
B. 女神樣

A 定 B

a

A